睇完鬼滅動畫應唔應該追埋漫畫？

睇完鬼滅動畫覺得佢啲製作好高質，打鬥 畫面 配樂都好正
劇情個啲又唔錯
應唔應該追漫畫？

唔應該

劇情唔錯

我覺得人物刻畫同感動位都做唔錯

睇囉，垃圾到動畫都救唔返

唔應該,
等動畫啦

爛尾垃圾

唔好睇如果真係要睇最多睇到打上二
我驚後面激死你

最鍾意我妻善逸 義勇同蝴蝶忍
尤其善逸 膠個陣夠搞笑 認真打個陣又型

下一季都唔知要幾耐先上

劇場版啦

去到爛尾前都ok好睇

想睇咪去睇囉就係咁簡單

聽巴打咁講個尾睇黎真係好爛

炎柱要登場了

漫畫後期改左名，叫鬼滅之毒

我係期待上三

睇啦
睇左你就知呢套野真係靠動畫only
可以睇清佢有幾垃圾

記得義勇一劍秒左下五

上一都仲好，無慘個戰真係不了

絲打睇左？係咪中左伏？
聽上面啲巴打講個尾會好爛

應該
鬼滅係僅次於刀劍嘅神作

包你睇到屌屌聲

劇透

打上弦六已經係最精彩去到上弦四鑄劍村都ok
之後...

唔好，我係睇漫畫先，睇完完全無興趣動畫

咁你睇完漫畫會好失望

垃圾
做咩哂時間睇

打上弦六大概係全套漫畫既幾多?

鬼滅既功勞大部分係屬於動畫同音樂製作組

1/3

上三個故係幾正嘅

睇完動畫再睇漫畫應該會掉曬老母

睇完
係冇動畫咁正 但係唔會屌鬼

漫畫動作場面都畫得都幾差下......

睇乜鬼漫畫，等睇ufo點魔改救鑊好過啦

上三劇情巔峰，之後不了

漫畫d月亮畫得好靚

剩係睇到d月亮, 其他都唔知做緊咩

唔應該
動畫同漫畫真係差好遠

呢啲漫畫嚟嚟去去都係咁
畫風仲要好差
唔值得晒時間追漫畫
利申 飛住嚟睇

曲？

直
漫畫版既打鬥你真係睇得明? 除左堆月亮

唔係，講緊樓上話啲月亮靚

漫畫d動作情節基本上都係垃圾，咩呼吸都無分別，你唔會分到邊招打邊招，最終boss戰悶到瞓著

降龍十八掌其實唔差

爛到仆街 我漫畫係係動畫出之前就睇 講呢句應該無咩bias
打無慘竟然係成堆人企係到平斬足十幾集 集集內容一樣
仲要你動畫睇到好靚既招式設計 漫畫係完全唔存在
保證你由第一集睇到尾 一招都睇唔到有咩分別仲要到後尾係咁寫啲人去死 想搞回憶嬌情催淚路線 但成套野對啲垃圾配角刻畫根本唔深
睇佢死足幾集 回憶多幾集 我就尷尬足幾集
仲未計佢好多設定初頭/伏筆set落好似好勁但根本係完無用
所以非常建議鐘意睇動畫既你去睇漫畫最好由第一集開始重睇